讀咩都好，唔好讀it

有咩事第一批炒既係it

仲要keep住學新野，隨時比人淘汰

平時負責換水，做埋打雜

工作環境仲要全男班咁濟

Ot無保水，隨時比客call /whatsapp

如果想做IT狗 就讀啦

講漏咗重要負換水同通渠

係香港係咁啫

咁我緊係講緊香港啦

屌做得狗太耐依家已經覺得無咩野

分清楚，讀IT同讀CS係雨樣野